\solucion{20omm_p1}
	Dividamos en casos:
	\begin{enumerate}
		\item Si $a = 1$ y $n$ es pariente de $ab$,
		entonces la \'{u}nica posiblidad es $n = 1b$,
		y claramente $1b$ divide a $1b$.
		\item Si $a \geq 2$,
		$ab$ debe de dividir a $1(a-1)b$ y a $ab$.
		Entonces $ab$ divide a $1(a-1)b - ab = 90$.
		Como $ab \geq 20$,
		las unicas posibilidades para $ab$ son
		$30, 45, 90$.

		Veamos que $30, 45$ y $90$ dividen a todos sus parientes:

		Si $n$ es pariente de $30$, entonces $n = A0$,
		donde $A$ es un n\'{u}mero cuya suma de d\'{i}gitos es $3$.
		Luego $n$ es m\'{u}ltiplo de $3$ y de $10$,
		y por lo tanto tambi\'{e}n de $30$.

		Si $n$ es pariente de $45$, entonces $n = A5$,
		donde $A$ es un n\'{u}mero cuya suma de d\'{i}gitos es $4$.
		Luego la suma de d\'{i}gitos de $n$ es $9$
		y por lo tanto $n$ de $9$.
		Como claramente $n$ es m\'{u}ltiplo de $5$
		se sigue que $n$ es m\'{u}ltiplo de $45$.

		Si $n$ es pariente de $90$, entonces $n = A0$,
		donde $A$ es un n\'{u}mero cuya suma de d\'{i}gitos es $9$.
		Luego $n$ es m\'{u}ltiplo de $9$ y de $10$,
		y por lo tanto tambi\'{e}n de $90$.
	\end{enumerate}

		Concluimos que los \'{u}nicos enteros de dos d\'{i}gitos
		que dividen a todos sus parientes son:
		\[ 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 30, 45, 90 \]
	\solutionEnd{}
